No 258 protocolli edesiminnek.
Tulliwa ette Joosep Sults ja Lotta Parmann ja leppisiwa henda wahel niidawiisi ärrä et Lotta Parmann piab 3 päiwa tegema tööd Joosep Sultsil ehk massab 1 rbl.
Otsus: Omma lepping täuta
